美斯式入波係一扭N 射入，咁牙朗式入波係點樣？

門前掃入

射12碼

越位 頭搥 門前加一腳

入到波就係好波

人地賣既係熱血同精神領袖 吾係球技牙

40幾碼遠射入波同12碼入波邊個精彩好波d?

怎樣才算贏巴塞 貳
之 怎樣才算入球

Messi射唔射撚到40幾碼

自制頭槌攻門

神技 你識條鐵

小花入波難度咁高，拎過幾多次普斯卡斯獎？
阿朗就少少地得一次

牙朗式入波係一個數字，可以量化但唔可以形象化

此post已完

美斯既勁係唔能夠用世界盃同金球獎普斯卡斯獎去衡量

屌奶星牙朗迷唔好誤會我

起哂鋼
明明淨只係討論緊牙朗式入球會係咩代名詞

頭鎚 子彈式

越位梅開二度

牙朗就贏在個份鬥心同後天既努力

咪係
賤種朗不嬲廢
16/17西甲神射係美斯
賤種朗咩都無

無人講唔算 唔洗太敏感

你既勁係不能用文字表達

零控鳩射（但入）

成撚日話扭人入
決賽又唔見佢有表現

淨計搶點佢應該喺第一人，依家頭槌應該喺佢最勁嘅地方

牙朗係決賽關鍵性入球，即係小花做唔到嘅嘢

用腳助攻比自己頭鎚

助攻數據都自己刷埋

決賽仲識變身做教練 小花真係收收皮學下野先啦

樂觀sir講得好

佢都入唔到決賽

40碼同12碼都係入波 都可以贏波

神奇 頂級 超卓 有今生冇來世

兩邊都唔幫
但呢個堅好笑
國家隊層面計牙郎完勝

畢迪斯條又都驚撚左佢

牙朗式入波係用來贏決賽，美斯式入波係無得入決賽

你就冇得入決賽，三亞王未聽過？

小花世界盃決賽最後個罰球射咗上幾多樓

半單刀都炒怪得邊個

梅=商業片，朗=攞獎文藝片，朗迷鍾意用獎撻人，就好似成世淨係會睇奧斯卡康城金球影展拎過最佳主角電影大獎嘅戲咁，嗰啲復仇者，未來戰士，大白鯊，侏羅紀，toy story全部係rubbish

因為由細到大身邊既人都話，冇人會記得亞軍
你拎唔到冠軍，講乜都假

唔洗驚過多幾年丙朗退落黎 咪美欺年代

用頭

唔知以為牙朗葡萄牙決賽果陣入過波 兩件濕鳩國家隊咪一擔擔

強烈要求一扭N入波計N+1分
唔係嘅話就係逼害我地加泰人